米倉涼子似郭可盈多啲定似朱慧敏多啲？

郭可盈
朱慧敏

doctor x

周海媚